手足 仲記唔記得 舉手係要救人呀

救人
救人
救人呀

一路睇銅鑼灣遊行 我明白咗d野

push

救人, 向前衝! 以死相搏

try your best to 救人

推！

推

不捨不割，以死相搏!